[仲諗支唔支援中大既你入黎諗諗] 狗隻中大佈局係咁

1）先宣布停課，減少在校學生

2）捉鬼，散水休息撚多方面言論進攻

3）進駐中大，每個路口2-3隻狗就封全個sem

4）不廢一兵一卒奪取全港戰略價值最高，最難攻陷既大學

5）再次利用散水言論對付其他大學，就可以不攻自破

唔好諗住今日走左聽日就可以入返去

機場就係最好既例子

無錯，我都唔係現場

所以請大家相信現場決定，而唔係係屋企比壓力人走

最後一個問題

如果大家唔係諗住守

咁起咁多野黎做咩？

兩日前就可以比黑警入咪得

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

要守就要大台 要有紀律先可以防鬼

大台？仲捉鬼？

無組職個個FREESTYLE 又自爆RB又幫中大裝修 斷水斷電
不攻自爆

散水撚死全家